是日cc tai風向：取消加泰狗集會+所羅門係大台快割

黑白是良知(唔計加泰)又話核彈都唔割 啲加泰狗出黎就割
不如咁啦 唔洗嘈齊齊去加太賀日式和風料理食翻幾舊花之戀咪當支持咗加泰囉

經典回顧：
[突發]所羅門直接話加泰集會係大伏

[FCed]加泰集會搞手為籌錢搵食，推香港落火坑

你老母取消加泰集會喇

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

cc tai手足係咪加泰狗都好 入黎討論下？
反正都無人理今日英領 繼續推啲垃圾po囉

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

今日唔係休息日咩 點解會有英領

P牌三毛分化撚,拜拜

無 取消咗 今日係反加泰討論日

返cc美國大台屌加泰狗啦
出嚟柒

你咪駁幾句囉 咪咁肉酸

講真心，加泰個情況真係唔同香港，人地真係搞獨立，我覺得以我地情況，真係唔應該搞撐加泰獨立集會。。。。其實網上好多政治評論家，都話香港咁撐會搞到好敏感

唔係話唔撐加泰，我地改個名話全球反警暴集會咪得囉！

加泰、新疆、印尼、智利、全球都Connect哂咪幾好！

繼續拉囉 啲cctai狗繼續駁唔到

ching就嚟jer死cctai

取消英領人鏈啦
得罪eu就唔好

邊夠羅蛇你黎

淨係去英領其他歐盟國家會嬲
唔好take risk啊

應該黎多次領事館巡禮